28500都叫熊二?

咁牛三咪40000?

牛一

熊二係29300